有冇人試過喺現實生活用你連登ID嚟叫你

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！！椰汁炸豬扒！！！

有冇人俾人試過*

好彩我連登ID都幾好聽

陳奕迅都成日叫我個名

成日

係日本日日都比人叫

喺香港啲日本餐廳先會